大媽去晒邊

行人專用區冇咗
尖沙咀琴日去又唔見有喎
係咪撈返本行 去做

係哂屯公呀

係喎 但屯公不嬲有班 咁咪迫爆